想問下based係代表中文入大概咩意思？

上開4chan,見啲人成日講based，查完urban dictionary都唔係好明代表咩